Tiffany 著到咁廚野食 淫到

衰妹一離開sm就大解放

比你地屌咪又係屌

打飛機打到眼矇？乜撚野叫廚野食？

你都係返去食屎啦

我屌

以為Tiffany Lau

我都以為係，好失望

鬼妹仔性格

來源？

淫賤

大陸野黎 唔好問 唔好知

而家金髮好樣衰
之前短髮又好撚正

變形記？